 uzivatel zada vzdy datum k danemu datu hodnoty plynu, elektriky a vody. A program je zapise do TXT souboru a spocitamu spotrebu za den + podle tarifu za rok i cenu... a bude tam pak nabidka ze muze pomoci datumu si vyhledat ty dane hodnoty a program mu to znova spocita... a vypise do HTML.... 

tarify budou konstanty v programu... budou tri ty tarify pro el, plyn i vodu zvlast.... vzdy se ty hodnoty ulozi co uzivatel zada do stejneho txt souboru: plyn.txt voda.txt elektrika.txt + ty datumy... 
priklad: otevres txt soubor a bude tam na jednom radku treba: 1.1.2012 457

a) spocitat spotrebu za jeden den (hodnota soucasna - hodnota minula)
b) spocitat cenu za jeden den (hodnota ktera vyjde v a) * konstanta (tarif - pro plyn vodu a elektriku zvlast)

uzivatel by mel zadat:
a) datum - ktere se zapise do TXT souboru vzdy na stejny radek jako hodnota pro to dane datum (jenom pro orientaci v TXT)
b) jednotlive hodnoty

melo by se vytvorit:
a) tri txt soubory s napisem elektrika, voda, plyn
b)html vystup ve kterem budou napsany vypocty a z jakych hodnot se vychazelo